兄弟爬山各自努力不分化不割蓆不篤灰

行左大半年，一直都係
兄弟爬山 各自努力 不分化 不割蓆 不篤灰
Be water; Be humble